有冇試過扮死，想試求教學

有冇人試過扮死，同身邊既人斷晒聯絡
我想試下求教學
最好有埋墓碑俾人拜

試過留遺書離家出走
2日電話都無響過之後反屋企食飯乜事都無

2日咁少
我想同全部朋友斷晒聯絡
話俾人知我死左，唔想有人揾我
唔知可以點做

你都冇朋友, 生同死都一樣咁過架啦

咁慘
仲有冇其他提意?

上大陸一個星期 話埋俾人知你會上去
之後唔好用vpn就得

借左財仔想走數？

點做個假墓碑？
我想人黎拜我

有計？

去修練做蝙蝠俠？

問受訓練既狗

人地以為你叫雞
俾公安拉咗

推

點解呢

當年為咗屋企人，特登中槍扮死
最近有個麻煩痴線朋友， 沖上門搵我，仲問我點解冇死到

睇火影 再不斬

唔想再俾人煩

當年為左保護地球 同蝙蝠俠 神奇女俠打隻外星怪物 最後同佢同歸於盡 之後扮死 諗住唔撚洗再打黎打去 點知班仆街為左搞個咩咩正義撚聯盟搞醒左我 所以我一醒就即刻打柒佢班撚樣

Michael?

扮死有冇搞法事？

扔個背嚢落海,入面塞有你名同屋企電話既野
但要搵冇cam既

搞唔到掛,失蹤都要7年先當死

其實去大陸,澳門最簡單,扮去一去